CCTVB轉死性？ 馬鞍山條片幫左個義士打格

有無人睇到

#CCTVB繼續死全家
#我係香港人撐八五三罷

511，12蚊la 屌你
仲唔扮下野